老婆去左加拿大讀書, 但老公留係香港

CLS

ruby

標題更正
老婆去加拿大食洋腸 老公留港食大陸閪

老公應該係佢上司
食妹妹

老公似黑警

老實講
一個女人去外地 26女人開始淫
佢老公真係十頂帽以上
黑人都有基

頂帽墨綠色

老公唔跟埋去...想點

可能人工高，唔挨得

*捨得

97年玩太空人
十有9 都老婆出軌

為份糧,冇左半個老婆

真係唔知點做到

有咗份糧，分分鐘多十幾個二奶

人妻老母好正

老公梗係想留港啦

日日玩女老婆都唔知

佢老公冇去送機?

男嘅政治中立
可以去死
唔值得有咁嘅老婆
目光短淺 視野狹窄
人生唯一成就可能就係中年食到21歲少女
都唔為頭家，個仔著想嘅
可以話係廢物
有3年sowp 都唔試

Real

其實佢兩公婆預咗離婚？

讀書，揾條洋腸結婚，攞完居留離婚分一半身家，再接隻狼狗過黎咪得
個風險就係個老婆食慣洋腸食唔返東莞臘腸

佢老公都話控制唔到

垃圾男人
要女人擔起頭家

佢老公似一係做老細，一係公務員

我覺得個款似公務員

個男人廢撚到咁既

支持Ruby離婚搵第二個
個男太廢

當年好多D 地產經紀靠賣身比d 師奶發達。

真係似喎

公務員除左' 紀律部隊' 又點會唔走呀?

要審批既話，一定走唔到

我好支持條女喎
一嚟 香港咁款 佢有小朋友 走到梗係走
二嚟 條佬藍㗎屌

條佬聲稱中立

講到預咗戴帽咁

大是大非面前中立 屌佢老母啦

中立咪即係藍絲囉

條女咁後生好快就搵到第二個啦 個男既就

Mk 妹最愛

連藍絲都唔敢認仲係男人嚟？
愛國愛港怕咩人知扮中立最仆街無撚用

D藍屍賤種好驚俾人知係藍咪話中立囉
分分鐘死黑警黎

黑警唔會接受蘋果訪問啦

個老婆好快會生多個鬼仔出來

其實最易係向加拿大生仔
落地公民權

根本就係條女on99 後生個時比人搞大左個肚
逼於無奈要結婚 但心有不甘 唔想同條佬成世
諗住過加拿大 搵洋腸 叫條洋腸養埋個仔

有比機會個廢柴
但個廢柴唔敢行多路
廢人嚟

睇完
條7頭擺明藍屍/黑警
支持ruby

認真加拿大美國好多中產鬼唔介意結過婚有小朋友既女人

26歲仲係細路囡思考方式
話一個人搞其實又係俾agent 搞
Quebec 你法文英文又唔識
真係有機會畢唔到業
又一個俾agent呃錢嘅無知港人
最後睇有冇加拿大人埋單
老公表示自己廢 仲要帶帽上鏡

同加拿大有關都會見到你

做乜盾頭指向個女人
佢決定係正確 似條老咁等俾支那滾水煮蛙

sowp 大家都知係移民大法嚟

我都支持呀

明顯藍屍，但又接受蘋果訪問？

Ruby對腳好撚正

佢英文字都未識讀多隻
去到要用英文學法文
Montreal 唔係啲老Mk妹留得低嘅地方
除咗做雞揾老細

最中意Asia
西夠緊

咦好似係喎

好多做research既人都係咁，有咩特別

以前有套戲叫吳三桂與陳圓圓

都冇幫個老公， 我都覺得個老公行錯， 最後會老婆同個仔都輸埋

著到咁上鏡，個老公都管唔住自己老婆

啲港女開始入嚟屌男人

笑撚死

佢老公都幾厚面皮
夠膽話自己政治中立

發覺另外個post你都話個老婆英文唔識多隻
又話個老婆廢
究竟你係咪佢老公，定係佢地d朋友

睇條片都知啦 唔通IELTS 9分博士學位咩 用常理判斷

佢老婆

老婆都日日食洋腸

我覺得個款似腦細

酒吧打工架咋 依家仲要no pay leave

黑黑地個隻？

講真，呢位老母講野仲係低b妹咁。

26歲 咁嘅對答方式 真係差過IT毒撚
中六或者ive 俾好盡
應該仲冇進修冇乜工作經驗
純包養咗五年

我覺得佢著得好普通 冇乜問題

其實QB拎pr,要法文B2,呢個B2係入大學嘅程度，正常二年搞唔掂，英文由零開始都唔可能二年到大學程度，更可況法文？仲要魁北法文有自己唔同，呢個PEQ項目，d大陸人係一早已經讀定法文去有d什至拎住B2去，如果冇法文底，PEQ真係好難拎pr,只可以祝佢好運

識親啲文識公務員都無諗過走
一來係香港輕鬆搵五萬一個月
二來去到外國無其他工作經驗等失業

以前未改制係可以課金讀法文course就當pass B2
不過太多支那人做假證書 所以依家真係要考B2

佢B2只要listening + speaking
其實又唔係想像中咁難

一撚定係

黑警走唔到

Montreal係易，但兩年要學識法文見移民官，而且當地好似開始收緊政策。

職業訓練例如大陸人常讀汽車維修，工業繪圖，呢d法文教授，但技術型工藝根本唔洗識好多法文，舊制合格，不過大陸人玩爛左，宜家就算有B2,佢都會抽見

所以想係QC到生活就正正經經去學好法文
B2並唔係想像中咁難

除非你係由朝到晚日日操練兼且有返咁上下語言天份，否則我覺得兩年根本冇可能B2

嗰兩年時間你仲要讀書，好難兼顧學埋另一種語言

利申上過少少法文堂

Ruby有初學法文，因為Montreal提供免費法文班，有唔同嘅online courses，又平又方便
同埋佢住公屋，老公係藍絲廢中一個，屋企冇support，真係靠自己一個的，唔係樓上講咩靠老公
Raymond Leung唔係中立，2014年已經藍到仆街

Ruby離開呢一位仆街，我地都好支持佢
最後幫佢宣傳下，上面講嗰啲Program、法文問題，Ruby有拍片講，希望可以解答到大家嘅問題

Tinder 食女獸 warning

拍埋youtube

係呀，各位有移加問題可以留言問佢

祝佢早日喺嗰面開始新生活啦

多謝你地呀
Ruby亦有睇下連登，所以收到各位嘅祝福
祝願大家成功走佬

Ruby

Ruby話有人搵佢問嘢，係睇完連登搵佢嘅，多謝各位支持
佢好樂意解答大家嘅問題，如果大家想再問，唔使怕羞㗎

1. 有啲城市例如Vancouver冇咁凍，又唔係凍到西伯利亞咁，可以接受
2. 當地養車唔貴，大家都車出車入，方便咗就真
3. 係嘅冇乜夜生活，但加拿大地大，戶外活動多咗好多選擇
4. 呢個係好福利嘅代價
5. 呢個世界道道都俾中國人入侵緊，好難避免，香港仲多中國人啦，但出咗新scheme，多咗香港人去，可以形成香港勢力抗衡佢地，仲好

重點：得到自由，唔需要再交稅俾中共，搵啲狗嚟打自己

呢啲廢中
就算戴帽都抵死

叫ruby 出post 你問我答

條女擺明未玩夠啦
而家大條道理扔低個仔去外國玩返兩三年 仲有個傻佬無限科水比佢
唔好比我睇死 條女過多幾月識到新仔就同佢老公離婚啦
死廢中食𡃁妹食得咁爽吖嗱 睇下你遲啲錢又冇老婆又冇仲有冇咁開心

多謝你嘅意見呀
等我同佢講下

重申多次Ruby完全靠自己，Raymond Leung係冇出過錢的，佢係一個自私精，有錢唔養仔，自己去旅行，上年三月爆武肺，佢唔聽人勸，死係要去歐洲玩

最後中咗武肺

真係中左？
爆多d

係，第3XX位確診者，你上個list睇返，有去過英國同瑞士嗰個就係佢。三月嗰陣爆到仆街，醫護罷工要求封關，佢死係要去玩，返到香港中咗，佢完全唔覺得自己有錯，唔覺得自己有帶任何麻煩畀人，仲up相上Facebook，慌死冇人知佢風頭火勢走去玩

呢啲藍絲加自私精真係死撚咗佢算，完全唔明點解樓上有人可憐佢

300定324？

其中一個，另一個係佢個fd

啱啊
企喺中國嗰邊啊嘛

屌你你咁諗冇地方會好過香港架啦咪撚走囉on9

兩個都36歲wow, 仲以為老d tim

其實條女算係咁 冇掉低個小朋友 自己走左去
怪就怪當初揀左個咁既老公啦
睇片都FEEL到大家面左左 冇左愛 , 唔知佢地因為政治立場定咩啦

Ruby係有返開工定佢屋企俾?
打唔打算離婚

老公都可以偷食㗎姐

Ruby有返工，佢自己畀的
我地當然支持佢同仆街離婚
不過等佢自己決定啦

無戴口罩個樣都好柒下
真係樣由心生

樓主我原本寫咗句粗口鬧你
不過見你真心求教，我删咗

請你望多次你寫既第五點
你比較緊香港同加拿大喎！！！！！！！！！！！！！！！！！！

堅係中咗？

ruby幾時離婚?

加國的確好多大陸人，有講錯咩
有咩高見？

1. 有暖氣架嘛，喺條街吹咩
2. 有車先方便，香港要迫車，喺嗰度我平價都買到車
3. 香港都無skip
4. 羊毛出自羊身上，更好醫療教育福利失業保障水平，唔使錢呀。又係嗰句，香港都搵唔到錢，skip
5. 呢點同意，所以要更多香港人，更熱心政府，呢啲賣加賊要屌走佢

坑變成牛肺

樓上話係

假設你嘅意思係大陸人多就係唔好，你而家比較緊加拿大同香港，請問兩個地方邊度大陸人比例多啲？

唔知個藍絲（中武肺）打咗科興疫苗未？

又有新片啦，歡迎上去支持下

個囡變單親家庭成長好媽媽

之前睇果時就覺得條友係狗，個髮型

唔係 Titbits 係 Timbits... Tit 係女人個波
Timbits 叫 Timbits 係因為出産呢款甜品嘅連鎖餅店叫 Tim Hortons...

同埋好想知佢全日都唔喺屋企，邊個湊仔

Montréal 係好地方... 段片講到「唔係 Toronto, Vancouver 噉嘅大城市」，但係其實排第三就係滿地可

滿地可係北美洲少數唐人街主要講廣東話而唔係煲冬瓜嘅地方，廣東話通行度隨時追得上英文（因為魁式法文以外，所有語文都係少數）

當然，滿地可對香港文化最大嘅貢獻就梗係 HOCC 啦